[終極自爆]最後讀/讀緊果間學校既全名

屌你老母又第幾個字，又乜街都係想搵同校既人/俾人起底姐

香港城市大學(讀完)
香港教育大學(讀緊pgde)

Ps: Cccu 同 scope 唔係city正如hkcc 同太空人唔係poly 同hku 一樣